點解d港燦可以連隊都唔識排

去M記買早餐
一條隊落單，一條取餐
仆街有d撚樣企中間
你新埋去都唔撚知邊條打邊條
真係好on9

新咩埋去

點解唔屌/問？ 遇到咁嘅情況我多數問前面條友排緊咩隊

取單

其實你係咪on9?

ok 連登見